香港人嘅戰鬥力究竟有幾高

點解拉五個人要用一百幾十粒摧淚？

估計單兵可以殲滅一個美軍師團

五個呂布咁姐

死8婆 木木奠
你知不知到我們反修五人眾有多硬？
當日警犬拿警棍抽我們
我們也是一聲都不吭
你現在要跟我們反修五人眾過不去
那我就讓妳引渡條例也過不去
正式開戰帖在此
木木奠看到這篇文有種不要跟習大說
媽的貢丸

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

avengers來左香港姐

go go power rangers !

其實犬隊見到呢啲情況驚到亂開槍都好正常